認住係紅色線問路既日本人

有次自己一個係深水埗地鐵站俾個日本人截停左問路，初時冇為意，加上對日本人印象幾好，咪好心幫下佢。佢話佢叫eddie，宜家要趕飛機，唔知要點去彌敦道搵巴士撘去機場，又話自己電話冇電所以用唔到google map。咁我唯有帶佢去巴士站喇。點知就岀事喇......

去到巴士站，咁啱見到架巴士開走左，佢個樣就好心急又話好驚趕唔切班機，我咪叫佢如果真係驚就撘的士喇。佢又即刻話身上用淨即錢唔夠撘的士，問我可唔可以借住百五蚊俾佢先。我見佢咁急，我就借左俾佢。佢亦都俾左佢電話我，叫我whatsapp返佢，佢會匯返錢俾我，仲叫我睇下佢身上有冇野可以拎俾我抵押。但佢只係一個backpacker，我又可以拎啲咩呢？最後我目送左佢上的士之後就試圖whatsapp佢但都搵佢唔到。

本來都想當自己跌左百五蚊，拎唔返錢都叫做幫到人，仲一心希望佢趕到班機。點知竟然！係竟然俾我係油麻地地鐵站遇到佢！佢當時又係問緊路，於是乎我就即刻行埋去say hi, 點知佢走都走唔切咁款，扮晒野打左聲招呼，我問佢乜佢唔係喺日本咩，佢就話自己住緊ymca得閒搵佢喇然後就急急腳走左。我都廢事追，追到又做唔到啲咩。

宜家將件事打岀黎，係發現原來唔只得我一個中招。希望大家以後如果係紅色地鐵站沿線遇到個樣似三四十歲既日本人問路既時候提高警覺，唔好再俾佢用同樣行騙手法呃人

pish

你去say hi 都唔識影張相，on9

當時係完全呆左唔知點俾反應
跟住淨係諗住行去阻止佢再呃其他人咋

佢講日文，而樓主識日文?
定佢話自己係日本人，講英文?叫eddie?

七八年前仲讀緊書都俾人呃過 好彩都有啲戒心借得一舊水俾佢
估唔到仲呃緊

講英文呀，佢啲英文都夾左啲日本口音

樓主
咁岩我又要趕飛機...

無相...點認?

同一個人？

我仲記得係戴冷帽
有留少少鬍鬚咁既人

on9仔
呢啲騙局唔係支蝻專利

我見佢兩次都係戴帽
都係有少少鬍鬚

好似又係話自己叫Eddie
仲俾左個email我
Dllm流既

仲有人中呢d招

初時都係岀於好意幫人姐
洗唔洗下下話人on9呀

咁應該真係同一個人
你係邊度遇到佢？

自嗰次後街上見人行過啲都有啲戒心

唔會再咁易信人

好耐啦 銅鑼灣三越門口
問我機場巴士係咪嗰度搭

咁多年前都用同一條橋
到底佢呃過幾多人

香港人咁撚崇洋崇日
每日呃幾百蚊易過借火

日日幾舊都fatfat

都叫做由留低email進化到留低whatsapp

唔係崇唔崇既問題
遇到有需要既人你都唔會揀黎幫掛？

呢d見一次都當係騙子先

如果有d好好戲, 錢唔多我會照幫, 就當跌左

幫佢繼續呃人

但諗深一層日本人應該係用line

都幾佩服佢
諗返其實啲戲幾真
除左同佢講左好多次搭巴士都趕得切之後見佢有少少心急煩燥嗰下之外
無諗過送埋佢上的士都會假

如果講普通話就無人中伏

自己都試過俾人幫
明白到係異地遇到困難嗰陣既徬徨
所以先願意借俾人咋

順便搭單
旺角地鐵站試過幾次畀人問借散紙搭車
多數佢會show手掌有個兩蚊 (心理學skill)
大家唔好落搭

屌。。。 上幾個月奶過野 好天真好傻

我仲on99 當真加埋佢wtapps
佢話唔知讀緊咩大學
我d 英文係超咋果d同佢溝通 。條染頭心入面實笑我

成個銀包得50 蚊比左佢。。。睇住佢上的士 原來呃人既。。。。

全程佢都做到好真
同佢吹水話佢英文幾好
佢話呀媽係日本教英文
好自然

佢冇叫你去㩒錢都要偷笑

呃左成十年
應該入左血連自己都呃埋

其實幾蚊都呃係咩心態呢

我記得當年發覺被昆
上網見都唔少人中過伏
前前後後可能真係呃左十年

唔好睇少幾蚊
十分鐘呃5-20蚊
一個鐘已經100蚊

屌你老母等我以爲乜撚野紅色線問路

作好晒個故事
人地問乜都有個model answer

痴線，唔理問路派傳單禮物問卷乜都好
就算見到條友仆街死都唔會理
仲以為自己住緊香港？

講真 你真係好鳩流。

唔係話你on9幫左佢

而係你相又無 叫人點？

個標題有咩問題

眾籌
中學有個同學日日lunch問十個人借兩蚊
日日免費食飯

每日做4單=6舊水

希望大家驚惕下姐

同學咁on9 日日借?
如果係靚女就話姐

面長長
帶帽
有鬍鬚
好似係

日日問熟人借錢好意思咩

Fatfat

一個鐘都唔只4單啦呀化

問A借4蚊
B借2蚊
其實無十個人
一個星期多啲就收左皮

好賺過好多pt
唔怪得佢可以做10年

plplp
l
l
pl
lpll
pl

lp
l
p

最搞笑係佢個樣明明似三四十
話自己今年廿六
唔通佢十六歲就開始做

百五蚊去機場
直接幫佢畀埋個司機啦

佢話佢身上仲有少少錢
借多百五就夠

點解唔叫佢搭機場快線同唔叫佢擺低野俾你

利申馬後炮

再講見到佢上埋的士真係不虞有詐

我一開始都睇唔明

大陸人我唔會幫

當時assume件事係真
趕時間既話係深水埗撘去九龍再轉唔係會再耐啲咩？
再講佢身上冇野值錢架

其實可能「日本人」都係你一廂情願嘅諗法⋯⋯

單純問路都會答下掛

上星期我同朋友係上環俾個外國人截停 佢話佢俾人偷左行李箱 護照果D唔見哂
警方俾左30日行字紙佢 佢話佢有朋友係澳門可以幫到佢 佢差70$坐船 我朋友就比左1百佢 我總係覺得我朋友俾條鬼佬呃左

佢話佢趕飛機返日本
呀媽又係日本教書
所以就理解左佢係日本人

NO!
我會怒啤佢地
只要唔係大陸人就會幫

佢有冇show張紙俾你朋友睇先

大陸人真係一啲啲
如果好禮貌我都會答

屌，我見親都係拖GIP ，成日撘火車翻學都要見住佢地，一啲規矩都冇

上次借左5舊水比個大陸人
佢由上海黎香港傾生意
交換哂wechat之後佢還番5千比我
我話還番500比我就得
我推左好多次 之後佢話如果黎上海玩搵佢
佢會好好招代我咁wo

勁
求wechat cap 圖證實

拖喼係真係睇見都覺得燥
成日撞黎撞去
撞到又唔講sorry直行直過

屌
我個fd好似遇過

學定法文做迷路的旅法華僑先

Eddie?

你明點解我會咁討厭佢地
黎到人地地方就規規矩矩啦

點解要係法文

醒幾個大陸妹你嘆

發達大計

仲要係北妹 啪啪啪

係 問下佢先

佢地成日都好似好趕時間咁
乜野都急 排隊留少少位都要sip入去
車黎到要搶先衝上車...

大陸既教育同公德問題

去到巴士站，咁啱見到架巴士開走左

點解佢可以計埋架巴士走佬

哩個呀姐已經做左好多年啦
3, 4 年前仲讀緊書已經比過六蚊佢

我記得第一次佢係望部唔望我隻眼
心諗六蚊唔會呃人呱，點知比左佢轉頭再就問第二個人拎六蚊

架車未黎佢都可以話驚趕唔切要撘的士
如果架車咁啱到可能佢真係會上車

有個呀姐又係成日係奧海城個巴士站問人借散紙撘車

屌老母我都係 !!
我比錢送咗佢上的士
有機會撞返佢我會打鳩佢一身

佢問你拎左幾多呀巴打

條友都幾蠢 每次都用同一個名
點解唔每次都是但鳩UP個名

屌，半年前係朗豪坊遇過，比左兩舊水佢送佢上的士

同唔同名對佢黎講都冇影響架

識講日文唔代表係日本人
Btw巴打好好人

啲的士佬都fatfat
我諗佢上左車都係叫司機前面放低佢
咁就有廿幾蚊袋

就係好人先俾人呃囉

佢話搭車去機場 我比咗兩舊佢呀
屌佢老母真係唔打鳩佢出唔到呢口氣 !

騙徒天堂 問人借幾蚊搭車嗰啲由細見到大 咪又係無王管

屌，比左一百蚊佢搭的士
佢好急咁係太子站問我點去機場
九點個陣話十點三飛機
佢話自己黎左7日今日係最後一日
我問佢有冇錢去機場
佢話budget 得150
佢話自己讀animate design year 4
係未同一個人

而家香港大把呢啲人
我身邊有兩個fd都撞過
不過係支那人

佢話佢住ymca
上去搵下佢

係咪叫eddie
戴帽，Backpack？

見都呢啲問人攞錢搭車一定話冇錢，再chur住我就屌鳩佢。
當然你要借比人都得，但借左就唔好諗住攞得返，嗰一百幾十咪當跌左。

係戴帽 backpack
英文名唔記得
不過九成係佢
做好人比人呃

佢地最叻唔係即刻開口問你借
係等你幫到咁上下先開口
等你唔知點拒絕

其實十點三飛機
上機前一個鐘check in
佢九點係太子點都會趕唔切

我老死黎
想知佢wtsapp可以正皮comment
夠1000會出wtsapp
2000出姓名
3000出年齡

我都同佢講左會趕唔切但佢係咁避開話題
個下都可憐佢比左一百佢快D搭的士
比我見到佢實報警
下次遇到呢D情況一定問清楚先

扮日本人？

窩藏罪犯 安已不

講唔講都死全家

報警都冇用喇
又冇証據

好明顯係扮，可以等人放下戒心
仲有睇呢個post發覺條友都呃人呃咗好多年，唔通住香港咁耐呃足咁耐?

到呢一刻我會傾向相信佢係扮

俾人呃嘅巴打齊齊交換tg
遲下捉到佢一齊做證人

日日都趕飛機

都要有實質証據先有用
陣間人地話係你情我願就冇謂喇

如果屬真 有無識日文巴打譯做日文po去2ch

我都遇過，又係帶眼鏡扮日本人，又話趕飛機

應該係扮日本人姐佢

到底有幾多巴打中招

捉呢d mv放蛇

咁巴打最後有冇俾人呃到

頂我都遇過
嗰陣係太子 佢話budget唔夠 佢得150蚊 要多150先夠坐的士，又話9個字後就check in

我心諗，你黎旅行預唔夠錢 時間又唔識預 關人撚事
仲要係毒撚黎！
你話日本美女子我都可能上當

加上糧尾 最後都不了

三越

我連佢電話都save低埋

咁巴打都叫做冇中伏啊

又會再咁好彩撞返佢咩

佢應該做咗有成十年 應該幾好揾

我上星期日係旺角又撞到佢 , 好似係第4次見到。
又問我借六蚊。
我：我認得你喔，
佢表情🙄 跟住走左。

跟住星期一 ,
係旺角開工 朝早10點又見到佢。
問我借六蚊搭車
一於咩都唔講 影鳩佢相 。

同一日夜晚11點
仲見到佢係MK 落地鐵站條樓梯問個師奶借錢搭車
即刻同個師奶講佢呃人。條友跑樓梯走左

30秒都無就呃到六蚊
朝早10點 呃到 夜晚11點，仲勤力過返工

雖然被呃幾蚊唔多
但哩條友利用其他人善心

希望大家唔好上當 /
下次冷靜D拍片報警 雖然都幾肯定差佬唔會理
認住佢

啲人真係當工咁返

一個民族/國家嘅形象就係俾呢d人破壞哂

隨便上網打 Eddie日本人都有一堆受害者

當佢每次呃200 每日呃10個 一日2000蚊
減的士錢同飯錢 實袋1700 一星期已經約萬二 每個月賺4萬以上 10年來賺超過500萬 可能已經有樓喺手，仲唔駛交稅，有錢呢度大部分人

唔洗住?

sor計埋租劏房住都有4萬

講咗咁耐都未有人貼link (舊登）

懷疑集團黎 男朋友都比人呃過 好彩淨係比左50

五六年前係銅鑼灣比人呃過
個背景同你遇到嘅幾乎一樣
分別就係佢比嘅唔係whatsapp而係email
果陣讀緊書比左二百五佢坐的士趕去機場

無記錯佢係帶眼鏡，大約一米七五左右
揹住背囊，啲牙唔記得係咪爛爛地

曾經試過有個中年婦女問我借$17
但成條龍咁多人佢淨係問我一個
所以冇借 最後條友死死氣咁走左
事後諗點解會$17咁伶仃
想比真實感我

記得好耐之前返蝗國探親，行過皇崗口岸個的士站，有一家大細蝗拖住個gip 話自己比人偷錢 無錢搭車返鄉下，次次行親都見到 ，最撚慘係個小朋友 得5/6歲既小妺妹 正常應該返緊學既時間跟老豆老母出黎搵食

好耐之前起新界遇過差唔多既人
夜晚食宵夜有個女人話溜左銀包起公司。而公司同事走晒兼老闆去左工幹而佢又話住淺水灣個邊（好似係。總之老遠港島）
之後問借二百蚊飛的
跟住同佢講用飛的以外方法返去又話唔識又盛

結果隔幾日又見到佢起度問人借錢

騙徒硬係要利用人既善意

一定係佢喇
根據返咁多巴打所講
條友都呃左人成十年

依個好認得，成日係觀塘線出沒，又會呃下呀伯

有次佢埋黎問借錢幾蚊，攤開手掌有成咋一蚊兩蚊銀，我答佢你依咋銀夠你搭車

無端端借17蚊唔講現由咁搞笑

個叫Eddie嘅日本人話趕飛機，同佢兜左半個鐘揾巴士，可惜冇巴士，之後就幫手截左的士仲俾左50蚊俾佢。。。😖😖

我仲以為我幫到人添，記得果晚啱從台灣翻黎挪手信俾個fd，冇點帶錢出街，全身得50蚊😞 好彩冇俾呃太多

有fd係深圳羅湖關口俾一個香港人呃話無錢要借錢 俾曬證據證明自己係香港人 話返去俾返錢 原來係流料
成日利用呢d善意遲早真係出事無人肯幫

幫你推

成日係唔同嘅站都見到佢 有一次係旺角重見到佢唔比錢買飛捐入閘 應該又去其他站呃過

屌佢老母我嗰陣新年後冇耐
特登拆利是拆咗兩舊送佢上的士
仲要同佢搵巴士都撚咗成半粒鐘
好撚嬲

屌北角站都試過

原來咁多巴打都中左招

我都成日俾人問我拎錢
男女老幼都有

前幾日有個男人話趕番工就遲到,身上唔夠錢搭巴士,想我俾幾蚊佢,我唔俾,佢都係施施然咁行開,但又唔會係街周圍問人拎錢喎,趕咩番工啫? 你咪番緊攞

有個丫婆個身掛住個證,問我拎廿蚊買飯食,話帶佢去食飯同搵佢家人湊番佢,佢又突然痴痴呆呆咁,跟住淨叫我俾廿蚊佢,講多兩講話幫佢報警搵屋企人,佢就走左去
其實前一日已經見到個丫婆係個屋苑度周圍撩人傾計,估唔到丫婆係想問人拎錢,跟住唔知係咪有人同管理員講過,第三日已經無再見到丫婆

有次銀行拎完錢,一出門口就有個丫叔行埋黎,話無錢食飯,叫我俾錢佢,個丫叔瘦就瘦啲,但牛高馬大四肢健全,我問佢係咪唔見左銀包,我幫佢報警,跟住佢就行開
人地乞錢有啲都無手無腳年老體弱咁,你四肢健全就番工啦
拎錢買飯食定買毒品丫?

屋企附近有間網吧,學生價7蚊一個鐘,有次有隻小學雞話肚餓,問我拎7蚊買野食,我唔俾
你咪以為我唔去網吧就唔知價先得架
7蚊買個魚柳飽都買唔到啦小弟弟

有次同老豆去機鋪打機,有個似係弱智嘅問我拎錢,話想搭車番屋企
我見佢低低地,就話幫佢報警搵佢屋企人,佢又唔肯,之後走左去,然後我同老豆走果陣,見到佢係街度問人拎錢

其他簡直數之不盡

都唔知係我個樣富貴定水魚,唔通生得太善良?

警察唔會理 私刑啦屌

以前讀書時係葵芳地鐵站等車
有個又矮又肥既師奶問我借車錢
第一次俾左，第二日又俾佢問我梗係唔俾
之後佢鬧我一句臭西之後問我後面果個借
而家諗返起都覺自己on9 俾佢話完之後淨係呆左唔識反應
仲好記得佢著藍色衫

上網搵post 十年前已經呃緊

仲有葵芳地鐵站附近有個盲既呀婆成日企係度大嗌冇錢食飯 叫人俾一百蚊佢
佢以前又係度嗌盲睇唔到路 要人帶佢返屋企 帶過佢一次 全程一直係度大叫 之係到左連唔該都冇聲就自己走左佢 唔知佢真傻定假傻

拎本護照出嚟先好講嘢啦

我頭先都上網睇左
好詳細 我都係因為佢講嗰啲日本文化信晒佢

兩個都見過！
問借車錢以前有借過一兩次 唔係好記得係同一個人
後尾再有次等車 個師奶又嚟借錢 我先記得好耐以前有借過比佢
咪同佢講我得八達通 後尾佢想拎轉面走 但都要屌下我老母先走
嗰刻真係呆撚咗 做乞衣都咁撚惡

盲嗰個佢好似淨係企一個位喺到叫有冇人做下好心幫下佢 見過幾次覺得係呃人就冇理到

有fd今日係旺角撞到 唔知係咪同一個
問路問深水灣點去

咁多手足都中過招不如組團搵下佢啦

放長線釣大魚
等你上去上海先昆獲勁既

幾層樓收緊租

日本人通常唔會改英文名
直接用佢地日文名個拼音
就算會改都會簡化自己個名 但唔多
叫Eddie果陣已經要提防佢係咪真係日本人

Btw 多謝樓主提醒

呢個女人喺彩虹問過我借錢

第一次見好似就係係彩虹站上邊個小巴總站

幫人永遠都係有殺錯冇放過，係我決定比佢就唔會預佢還

屌我都試過又係葵芳地鐵站等巴士返學有個呀婆問我借散紙
我個時銀包都無摷出黎就話無 之後佢一路走一路屌我

五毛

戴帽 backpack 短褲 拎住張地圖 張地圖係去到太子 身上得150蚊
日本大學生 讀唔知咩design
Whatsapp number係726 60 0894
果個日本人？

如果係台灣人扮 騙人 效果將會如何

樓上講呃6蚊個個好似都俾佢呃過

當時同另外一個朋友咁岩收工
佢埋黎問我地借六蚊 我同朋友無俾 問佢去邊 直接用錢買左將飛俾佢

佢拎住將飛好感激咁 將飛係咪可以去客戶服務到退架？

我比佢呃過係旺角站
比左百二佢

去過日本旅行，個邊啲騙徒仲多

wally啲fd

5月可能撞過呢個人
有鬍鬚，揹住個露營嗰類咁長既背囊(好似橙色)
唔記得係咪戴眼鏡同帽
朝早8點半係旺角站E出口上面
我聽緊歌無啦啦有人拉住我
類似講好急去機場唔知點去
(因為我英文好屎而佢又好似有講啲日文)
我諗住教佢搭E車
佢話呢架no go to airport
我望下個巴士站牌
又真係去紅磡
咁咪叫佢過對面馬路揾呢架E車既巴士站
講左2次佢突然叫我帶佢去搭
我本身趕時間咪再叫佢穿過個E出口過對面
講左兩次我就話i am sorry我趕時間
之後重有啲內疚冇幫到人趕飛機
屌點知睇到呢個post啲情節咁似

呢個女人搵左差唔多10年，

以前出現深水埗旺角，有次係旺角佢問我借3蚊，

我問佢做咩話去深水埗，佢話跌左銀包無曬錢，

我話3蚊邊到搭到去深水埗，你行過去都係4-5個字左右，

之後就冇理佢，果時係10年前，

之後轉左太子同中環搵，有次放正係中環撞到佢，

係站入面問，問我借10蚊搭去荃灣，我話你都入左站，

點會去唔到荃灣，你10年都帶唔夠錢搭車呀，

之後去左，落左去中環向荃灣方向繼續問人

下次有人問你地借錢
索性全部case pass 晒去港鐵啦
港鐵周圍都有，帶條友去港鐵客服問職員借幾百萬都得啦
咁撚鍾意借，借你老尾呀
一毫子益呢啲仆街都嫌多呀on9999999

想當年我係日本旅行有個日本人問我比200日元佢搭車，仲跪埋係到，我真係嚇親
果個人年紀都有50-60歲，我扶佢起身，比左1000日元佢。
我唔知佢係唔係呃人，但係日本作為一個日本人跪低，仲要係老人家，就算呃我，可能都有苦衷，我都係比左，而咁岩果時無散銀，得1000日元。

係香港遇到我可能都會比

多謝樓主提醒

如果十年前已經呃緊，懷疑係一個集團，每次唔同人，但都係自稱為eddie，用同一招

香港好多講英文呃錢既人，撞過兩次

大陸人你應該會不了

Lm等睇圖

屌 我試過跌爆左電話，
想打比個fd 約個位等
問左十個人都冇人借比我
多得呢d 垃圾人渣同政府個on9廣告

幫推

試過俾個拎住LV銀包既啊叔，問我唱5蚊
點知佢見到張廿蚊叫我借俾佢

就好似西門町d愛心筆
有冇十年 我fd上個月去仲有

我一定免疫

銀包一舊水都冇

屌呢d有無得報警攪尻佢？

我仲不停搵佢聯絡方法...原來我係比人呃.
唔做好人啦！

可能佢銀包嗰百五蚊係我㗎

成個post d 人都畀人呃過
利申 一次鄧未遇過 可能個款太寒酸

屌十年前見過同一個人，當時係銅鑼灣地鐵站。話咩趕飛機無錢之類，問我借500坐的士。好彩當年學生哥身上無錢，帶左佢去巴士站。路上仲有講有笑交換左msn，返去add佢先知中伏

依單堅 我都遇過

屌 呃左十年

早排係尖沙咀搭地鐵番屋企
入左閘落緊電梯果時
無啦啦有個女人問我攞錢搭車
又係攤大手板有幾蚊係道果d
我問番佢：你咪搭緊車囉
佢無答我就走左
之後重見佢繼續係月台問其他人

一定好好搵先繼續做

就係佢喇

佢識睇巴士站牌知道架車唔係向機場方向就知佢係本地人喇
好彩最後巴打冇俾人呃到

我都試過電話真係冇電
要問人借黎用
人地會即刻用個好懷疑既眼神望住自己
最後我要show俾佢睇我部電話開唔到機同會係佢面前用先肯借俾我咋

…………呢個女人之前我都好似問我借通六蚊

正確做法係拉番佢去地鐵買飛比佢搭機場快綫 如果真既幫到佢 假既佢拎住冇用

佢係咁話趕唔切都冇辦法架

唔好呀，佢可以扮買錯飛退錢㗎
唔好理佢就算啦

換著單2野係韓國人做的話，依家應該爆左post

仲係佢呀？大概8-9年前未有smart phone 年代都比佢係太古城呃過...當年冇smart phone 即刻check 佢班機係咪真係存在

仲記得當年拎左email 番屋企google 左好多受害者出來，估唔到仲有。成日諗起就想再撞多一次佢，暗中報警拉鳩佢

好撚on9 到樓主影左相影住佢點呃人又會有班人出黎話掛住影都唔阻止佢

試過有個女人話自己係教師，咩唔見銀包之類
又話要趕返學校，問我借廿蚊

聽講好似係唔知咩邪教入會考驗

呃人果個係仆街
但俾人呃既你地都真係好撚蠢
同電話騙案中招果d新移民無撚分別
求其有睇過一集警訊都知而家幾多騙子啦

好想比佢問一次

死韓狗

頂我都試過呀！係旺角地鐵站，佢話自己菲律賓人，好彩淨係比左廿蚊佢，一樣話whatsapp比留我，最後音訊全無

睇嚟七八年前仲喺港島搵食
而家轉左去九龍區

係香港地做好人唔緊要，但無論如何唔好比錢，講真，比錢係害人唔係幫人

希望大家可以體諒人
佢都體諒大家 $6

通常都唔會，試過幾次話不如送佢去搭車，跟住佢會話唔好煩到你，你再堅持，佢就會閃人

Ching 你個user name 改得唔錯

咪就係
好似大陸咁見到有人比車撞瞓低都唔好理
由佢比第2架車碌多次咪死得囉
記住拍片
佢蠢唔識過馬路姐
啱唔啱聽呀?
屌你老母

我上星期都見過依個eddie
又係咁上下
佢話無錢問我借，我帶佢去ATM 㩒，佢話佢連卡都無我就知係騙局
傻既先肯借俾佢
浪費左我15分鐘

Oh, I dont have cash as well
鬥窮

係

下次影低佢個樣先幫

上次法國醫院門口有個坐電動輪椅嘅男人話八達通無錢返唔到天水圍屋企，叫佢俾五十蚊佢增值，我最後俾咗一程巴士嘅錢佢搭去火車站

要求影張正面照先囉,唔肯/立即走果D通常都係身有屎

你幫人既時候好唔好意思同人講
「你俾我影張相先喇」咁呀

多得依d人令真正有需要同有困難嘅人都得唔到幫助
試過冇帶銀包同八達通
得個散紙包又趕時間返工
就問身邊兩個師奶跪求兩蚊買飛
其中一個好好人咁伸手攞錢架啦 另一個即刻㩒住左佢好似驚死俾我呃錢咁叫我搵朋友幫手
我心諗兩蚊啫呃你把撚咩 然後講左聲唔該就行開
然後真係打電話叫個fd搭車過黎救我
佢地見我好急咁又打哂電話應該唔係假就走過黎話俾錢我
我一個職業微笑 然後同佢講唔洗啦 我朋友黎緊 嗰幾蚊你都係留返黎下次自己用
雖然麻煩到個fd但好彩最後冇遲到

利申:行返屋企至少要15分鐘一程

法國醫院 電動輪椅
咁撚富貴屌佢啦

有時驚比人呃 有時又驚果個人真係有需要 不過最後都係唔會幫依啲借錢黨

我都中過，佢話佢係u tutor,我借左成6 7舊俾佢
佢留左email, 當然係無人覆啦

崇日呀喇

試過類似
有個師奶喺淘大同埥話好肚餓無錢開飯俾十蚊佢買面包
我又有時間同佢玩，話：
「食包無益呀，我同你過去食吉野家啦」
佢話唔想，咁我話買M記豬柳強啦
佢話俾錢佢買包就得
梗係彩佢都傻
走開之後見到個實蕉同佢講
佢話個女人short short哋

樓上遇到有人要搭車果D巴打又係
有時間嘅話
帶佢去上巴士幫佢嘟埋好過直接俾錢丫

佢係咪話佢讀東大media 我有次係旺角淨d中伏

7至8年前中過類似野
唔係日本人，華人樣，不過又係講美式口音英文

當時真心想幫佢，點知幾星期後有個friend話佢都俾人問過，相同理由，相同背景，不過我個friend冇中到就咁走左

我當時先知自己柒左

半年前伏已中

屌,我都中左伏,佢留左個電話係
726690894,心諗唔係應該係用地區號同8個數字咩……
然後同佢講日文佢又一直強調英文就ok……屌……
柒到飛起送左150蚊比人,好彩都算係小數目,下次都幫人都係唔好幫咁盡…

佢話佢讀animation相關

呢D要PO 個樣上黎
等多D人唔好中伏